點駁 「伊拉克民兵圍美領事館係暴徒，所要美軍反擊正常， 但同樣地 香港示威者又說自己不是暴徒」

民眾

1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

On9 戰爭行為黎 領事館係美國領土 同入侵無分別 國內同國際既野拎黎比係偷換概念 咁打杖夠唔比用tg啦 黑警又用？

香港有多次和平表達過訴求係港共自己唔理

General Qassem Soleimani has killed or badly wounded thousands of Americans over an extended period of time, and was plotting to kill many more...but got caught! He was directly and indirectly responsible for the death of millions of people, including the recent large number of PROTESTERS killed in Iran itself. While Iran will never be able to properly admit it, Soleimani was both hated and feared within the country. They are not nearly as saddened as the leaders will let the outside world believe. He should have been taken out many years ago!

侵俾左個答案你啦

睇嚟你分唔清咩叫士兵，咩叫市民

CCTVB話係示威者呀

你問得呢個問題同D ON9講話係美國一早開左槍一樣

你攻擊領事館等同人地國家宣戰,嚴重性差咁遠都唔識分

好難比較，美領館係外國領土 ，我地只係自己土地抗爭

訴求唔同

美軍反擊係殺伊朗嗰領袖唔係伊拉克人喎

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

目的係乜 邊個啱邊個錯 美國同伊拉克既糾紛關我地乜撚事

仲駛駁？

咁我有冇攻入中聯辦？有冇死到大陸/支共承包商？

中聯辦=美使館？
即係話分裂國家

嗰啲係同伊朗同一陣線，而中共同伊朗都係世界毒瘤

樓主五毛

人講你又講

好波